喂喂圍狗屋同律政同G20有咩開係？

落港共面？
定比人知好多人都唔滿意？
港共有無面關g20咩事？
要比人知好多人唔滿意，集會咪得囉？
可唔可以答下我圍唔衝得同衝都無謂嘅地方有咩用？

想知非分化

發夢都有去

救智者拯救我呢個迷途小羔羊